Metoder i at sniffe på 


1: Mirror Port på Switches.

Her sniffer man på den trafik der gennemgår igennem en switch.

2: Tap Hardware(throwingstar).

en tap hardware eller en throwingstar system er at clienten sender data igennem den samt severen som sender noget tilbage og alt kommunikation
mellem parterne bliver lageret i en "collector"

3: Client/server sniffing interface metode.

her sniffer vi på enten clientes data eller server siden.
